PS4 FIFA PRO CLUB D1 FLASH 招後防/中場打比賽

PS4 FIFA PRO CLUB D1 FLASH 招後防/中場打比賽

開波時間 2200-0100

陣式4231 / 433 防守反擊 節奏快 彈得快

中場 - 用波好 / 逗位 BOX TO BOX 型
幫波傳波快 護波好
閘 / 中堅 - 防守冷靜 傳波好 自問防守穩定

常上線 有咪

psn hugohui10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

.

psn：farcequit

除左gk 咩位都得 14玩到而家
求比賽隊 開心隊都可以玩下
0
0